歷史系助教恐嚇遊行學生：別求我給你考試合格

有學生於Facebook專頁CUHK Secrets 發文，貼出中大歷史系教學助理的個人社交平台帖文，內容意指不欲讓參與遊行的同學通過考試，「你們這些本科生儘管去中環，去灣仔鬧，去罵內地人，下學期也不要哭著喊著求我給你考試通過」。據悉，涉事的教學助理劉文斌為2018-2019年度研究生。

帖文一出，引起同學熱議紛紛留言，「我不是讀歷史的，但可以肯定這TA應該成為歷史才對」，「又叫香港人包容你哋，而家自己又唔識和而不同...仲要恐嚇學生 濫用職權，可恥！」。有內地生留言「內地生的臉，中國人的臉都被你丟光了」，亦有連登討論區網民斥，涉事的劉姓教學助理濫用職權，「政治審查香港學生可恥」。

我不是讀歷史的，但可以肯定這TA應該成為歷史才對

Push

TA都學人擺官威

劉文斌

鬧內地人？間接承認公安扮警犬？

最新消息: 巳比炒

講多D黎聽下 想知佢之後點